<resources>
	<string name="app_name">G8 Shop</string>
    <string name="ng_nh_p">Đăng nhập</string>
    <string name="ng_k_">Đăng ký</string>
    <string name="quen_mat_khau">Quên mật khẩu?</string>
    <string name="hoac">Hoặc</string>
    <string name="username">hoduybaoo</string>
    <string name="donhangcuatoi">Đơn hàng của tôi</string>
    <string name="hintdonhangcuatoi_profile">Đơn hàng của tôi</string>
    <string name="choxacnhan">Chờ xác nhận</string>
    <string name="cholayhang">Chờ lấy hàng</string>
    <string name="danggiaohang">Đang giao hàng</string>
    <string name="danhgia">Đánh giá</string>
    <string name="tienich">Tiện ích</string>
    <string name="vi">Ví group 8 pay</string>
    <string name="shop_xu">Shop xu</string>
    <string name="kho_voucher">Kho voucher</string>
    <string name="hosocuatoi">Hồ sơ của tôi</string>
    <string name="donhangdamua">Đơn hàng đã mua</string>
     <string name="expandable_text">AITHER STUDIO Áo khoác Mono Cardigan in họa tiết thương hiệu màu kem
- Thương hiệu : Aither Studio
- Chất liệu: Nỉ Bông ( update chất vài 29/9)

- Mô tả sản phẩm:
+ Chất dày vừa phù hợp với thời tiết không quá lạnh.
+ Toàn bộ áo được in với họa tiết thương hiệu của Brand
+ Tem chống giả được thêu trực tiếp vào túi áo
+ Gồm 2 size M L

- Màu sắc Kem
- Công ty sản xuất: Hộ kinh doanh Aither Studio
- Địa chỉ: 359/1/29C Lê Văn Sỹ, quận 3, thành phố Hồ Chí Minh
- Xuất xứ: Việt Nam

- Lưu ý về sản phẩm:
+ Với chất liệu nỉ bông, vì là sợi cotton nên tình trạng lông nhẹ sẽ có, sẽ giảm thiểu đáng kể sau vài lần giặt.
+ Sản phẩm được bán ra kèm hộp với thương hiệu shop.
+ Khi áp dụng các chương trình khuyến mãi sẽ không bao gồm hộp và quà tặng kèm.

- Lưu ý khi nhận hàng:
+ Hình ảnh sản phẩm hoàn toàn do shop tự chụp, với màn hình và điều kiện ánh sáng khác nhau, màu sắc thực tế của sản phẩm có thể chênh lệch khoảng 2-4%.
+ Sau khi thanh toán , vui lòng quay video trong quá trình mở hàng để khi thiếu/ sót/ lỗi được hỗ trợ tốt nhất trong vấn đề đổi/trả hàng (miễn phí ship). Trường hợp không quay video shop từ chối giải quyết
+ Nếu gặp khiếu nại về sản phẩm/ đơn hàng mong quý khách đừng vội đánh giá sao thấp và cho shop cơ hội hỗ trợ giải quyết khiếu nại đó.
+ Nếu bạn có bất kỳ yêu cầu gì, xin vui lòng liên hệ với chúng tôi. </string>
    <string name="text_describe_password_authentication">Để thực hiện thao tác này, bạn cần xác nhận mật khẩu để tiếp tục.</string>
    <string name="trangchaomung_textview1">Chào mừng bạn đến với app mua sắm</string>
    <string name="trangchaomung_textview2" >
        App mua sắm được tạo từ bàn tay của các sinh viên KHTN
    </string>
    <string name="facebook_app_id">1198225674435177</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1198225674435177</string>
    <string name="facebook_client_token">07c1225c7a94be6e3872a9a7121f58ae</string>
</resources>